【邊個嘅錯？貨車輾過雪糕筒 網民反鬧工人擺得衰？】

邊個嘅錯？貨車輾過雪糕筒 網民反鬧工人擺得衰？

大車盲點比較多，連雪糕筒都睇唔到？葵涌有貨車路經正圍封修路的位置，右轉時掃倒旁邊的雪糕筒，惹來網民爭辯，到底是雪糕筒放得差，還是司機駕駛態度欠佳？

據Facebook群組「馬路的事討論區」的影片可見，周日下午近2時，葵涌大窩口道正圍封部分路段以待維修。當時有貨車欲穿過雪糕筒間預留的位置右轉。雖然司機慢慢轉向，但貨車亦輾過並掃倒旁邊的雪糕筒。司機最後駛離現場。

有網民認為雪糕筒預留的空位不足︰「啲工人放雪糕筒，識X預位咩」、「個雪糕筒要自己檢討吓」、「擺雪糕筒嗰個擺得唔好啫」。

有人則認為司機的做法不妥︰「正確做法係佢落車拎開個雪糕筒，或者佢真係發雞盲，睇唔到個雪糕筒」，並諷刺指︰「路係要行出嚟」。

你哋又點睇呢？

誰大誰惡誰正確

兩個都錯唔得？不過肯定係放筒個個錯得多d

一早就應該全封, 點解會封剩呢個位俾車過？